入機場啊!!!!!!!!!唔夠塞啊!!!!!!!!

我10分鐘過左半條青馬大橋啦

推啊

出黎啦自由閪!!!!!!

Go HONGKONGERS!!!!

入左去今晚點走

入機場既諗定點走
救手足都要諗有冇路走
啱啱現場講 完全冇人答到我有邊條路可以走
但又照入

Keep住郁架囉!!!

溫馨提示 柯左尿先

x2

推

旅客點走我地咪點走再唔係幾個人Uber的士囉

吹左幾個星期入機場 而家因為佢停巴士機鐵就唔入啊?!
就算我地走唔到 我地都冇犯法架

唔係唔入。係公路塞撚撚緊

除非佢困住哂我地之後會一個核彈掉落黎滅左成個島 如果唔係我唔明點解要驚

“冇車走啊冇車走啊！！！”
呢句812和你飛聽過架啦！ 之後點啊？？？

青馬大橋多宗撞車

屌我太早入 呢家入左東涌
架車唔入得機場 有玩具

入國泰果邊塞爆左啦